比連登仔治國真係死硬

上個星期仲成大班人話要全日禁堂食
仲話咩病毒係咪有working hours

結果今日?

呢個真 明明上個星期仲講緊點解淨係禁夜晚 今日禁哂全部又吊番轉頭

個班抽水撚 靜撚晒

所以呢？政府個職責係禁完就算？後面D跟進工作呢？完全唔洗理？

我見到出面有人又spin緊
話咩要求全日禁堂食係左逼林鄭check個班免檢人士

最叻無限spin

搞到自己就有問題
搞唔到自己就攬抄

咁你想點呀
洗唔洗禁埋戶外進食

你係五毛! 你係分化撚! 你係PR!

blcoked!

Pr 拉

係呀我就係pr

全日禁堂食 加公眾地方戴口罩
淨係豁免你飲下水 例如限30秒內
正常有常識都唔會豁免你除口罩食埋個飯

政府智將姐

全日禁堂食呢樣野係上一波疫情果陣政府逼食肆坐一半人嘅時候已經有人講
而家真係停撚晒堂食又唔滿意
真係好難滿足

根本唔應該禁
講完

係唔應該禁但係問題係一路有連登仔要求禁
到真係禁左果陣又話呢樣果樣

見到留言有隻真五毛
不如禁埋返工啦 ?

我係隔離post比人屌到反艇
連登班小朋友真係...

我指禁堂食之後嘅影響政府都要處理，你係咪閱讀理解差到咁？算啦，同你呢D弱智無野好講，直接block算

又係你地講病毒6點前係咪唔會出現 依家禁撚埋晏就時段
又唔撚滿意

好老實我第一個移民
利申中間偏黃

又bin

上星期係on9
禁一半唔禁一半
佢要嚴的就要禁曬

但禁全日冇堂食的前提係有「相應措施」
例戶外工作有相關安排
未唔會出現今日d相lol

宜家個問題係政府 「離地」
要人番工 又assume個個人有office

咩叫咁都唔滿意
唔通政府比屎你食 你會受

可以點處理?
你覺得真係處理到咩?

其實成件事根本就係要全面封關，乜嘢人都唔可以入香港，不過到呢個地步要做嘅係全面封關同埋狠心咁樣全面封城一排先搞得掂。
但後續仲要有好多社會上嘅支援，我哋政府根本都唔會做。

所以冇用。

兒登仔一向輸打贏要，可以直接改名做贏登

如果迫到全世界都WFH先應該全面禁堂食，買完外賣返屋企食咪冇問題，個撚個都要返工去邊食

好名好名

所以唔全面封關既話
咩措施都好
包括禁堂食根本晒氣

唔封關不如開番堂食算

不嬲支持減坐位 唔支持禁堂食 我係咪仲係連登仔?

你係pr

on撚嶋 封關 又開個門口比 大量病毒 進入 周街走
係咩都連登仔做 連登仔統治宇宙 太陽系

樓主 幫777 瀨去其他人到 辛苦啦
記得去廁所食埋個下午茶先開工

好多廚師都冇口罩or戴係下巴

連登治國時
就會日日俾藍絲鬧

公廁維修 都放個臨時廁所係隔離啦
咩叫點處理？
係唔係政府出糧比我？
班狗官份糧咁高 未就係要處理依d問題lol

朝三暮四都唔係第一日既事

之前咪就係咁諗所以禁晚市先唔禁午市
結果俾一大班cctoy治國精英”乜同病毒傾好數午市唔會染到啦？”囉

但佢地同一時間都支持停工喎

係屌佢針對晚市無用 而唔係叫佢禁埋午市

淨禁晚市係on9 喎
當時唔想咁辣
應該係坐疏d 而唔係淨禁晚市
早午餐坐埋都一樣有機會中
當加辣到要全日禁堂食
就應該有其他措施配合
例如減少非必要勞動人口
而家出面工照返，飯又無地方食
梗係出事
所以唔代表當時批評政府淨禁晚市係錯

咁你明知無封關
係咁要求全日禁堂食又咩用?
為左睇班藍領要坐係街到食野?

香港政府會做野就唔係香港政府
禁全日堂食咪禁到出晒事囉

我一直屌無封關，30萬免檢係源頭

係經濟攬炒唔係食飯攬抄

禁晚市－＞屌你老母午市唔會傳染？
禁午市－＞屌你老母晚市唔會傳染？
禁晒－＞屌你老母我邊有位食野？
唔禁－＞屌你老母而家想播毒？

你話我知出幾多糧可以呢4樣都唔做啦好嗎

封源頭先，屌你林鄭

連登仔係咁架啦，屌人冇成本，乜9都屌一餐，唔係上咩連登者

點樣先可以將政策執行得好
盡可能減低對民生影響
係政府要諗既嘢
唔係市民

咪係 班恐懼撚冇得救

其實人數升到某個位
林鄭自然會封關同埋check番個二十萬免檢人士
禁全日堂食應該好多人無啦啦失業

巨量文宣 ，要所有人全世界應清哩班狗官令香港人食飯都唔安樂，要所有廢老知道你地投票比班仆街，後果就係咁，唔係香港人要攬炒，係班仆街 /狗官/支那人所做既一齊做成今日既香港，仆街港共狗官必須負上所有責任！

唔係可憐廢老藍屍，係要比所有人知狗官所作所為！

唔撚封源頭，你禁市都無用

先唔好講一大堆工冇得停亦無辦法wfh
就算係停工，你嚴重既都一樣要停午市架啦
d人咪又係屌

所以就因為佢出名廢就唔屌得，要屌返屌佢既人？咩邏輯來

可以點配合呀
咁辛苦都要開工既
好明顯手停口停

林鄭開post 求指引

黃碧雲建議食肆全面停堂食 只供應外賣 減低病毒傳播風險

既然係咁不如解封算啦，學你講咁之前d人屌唔封午市做乜撚姐

明明連登仔好支持

做咩都錯架啦睇完就算

全面停工一樣係會仆街的。

根本就唔應該禁
完

抽水都拎黎講一餐

真係死得

咁你咪淨係要求禁源頭囉
禁堂食有咩用

佢地屌，唔係我
我從一始終屌源頭解封無問題，封左關再講

其實我支持全禁個原意
下次wfh我應該變藍絲撐政府

冇錯 因為政府每一個措施都係只做一半到喉唔到肺
踢一腳 郁一下
上星期禁晚市 唔禁全日 多9餘
到而家咁唔比堂食 又冇相應措施 叫人去邊到食飯？
應該直情全民停工
到時又有人會嘈手停口停 所以應該好似外國咁全民停工加發放津貼

死得仲慘
除時失業率破20-30

唔係 係應該禁
禁堂食 可以禁d冇返工既 閒雜人等堂食

返工既人 咪返公司食 地盤去site office

係唔知點解返工要去廁所 露天 公園

市區入面已經散開
就算你而家關口措施做得100％岩都好都只係斷外來傳播鏈
但市區入面無數隱形傳播鏈唔禁堂食老實講解決唔到

連登仲有班傻鳩見到全日堂食被禁之後
就屌林鄭點解唔封埋髮廊呢啲舖頭

好似人地多咗粒魚蛋 就要搞到人地成串魚蛋都無埋

停工如果會有失業救濟金我覺得ok
但筆數一定好大
我相信政府比唔起咁多錢

點解人地停到 我地香港就冇得停
停左仲邊有咁多人食lunch
講緊係停lunch 既同時要配合停工

其實政府都係咁既思路
但佢只係呼籲 啲人wfh
佢冇理過冇得wfh 既人
佢都冇考慮叫喱班人停工

禁堂食+wfh+津貼
三樣野要做就一齊做
淨係做其中一樣只會擾民

咁你應該話既係封唔夠，唔封返工封埋D濕碎野有撚用，槍口對外呀一直屌佢既係做野兩頭唔到岸，頭痛醫頭腳痛醫腳，然後你仲話佢做得好，好過唔做，佢做野係應份嫁，唔係皇恩來

全面禁食之後有冇做足啲措施解決全禁嘅問題？
會唔會開放啲政府設施eg 康文署運動場 間足間格度足體溫俾有需要市民進食？
點解啲人都仲要係公園係街進食 係因為仲要返工嘛
咁政府有冇做啲措施去解決依個問題？
有冇用法律去禁止佢地返工 如果佢地生計影響咗有冇發放資金去補償？

你禁堂食 唔係問題 前題係背後嘅工作要做足
但以我所見 佢除咗話禁堂之外咩其他補救嘅工作一樣都冇做過

舉個例：
強制要求公司提供一個地方（政府提供一d 標準，強制遵守）供員工食飯

如未能提供，需在家工作、停工，可按情況向政府申請實報實銷補貼

我唔係高官，我無30萬一個月人工，我諗既方案當然有機會有好多漏洞、難執行。

但屌你老母袋幾十萬一個月
難做唔洗做啊？
難諗唔洗諗啊？

樓主依家走去怪市民 無幫d 幾十萬一個月既高官解決問題

佢哋成班有支那族劣質Dna
成日今日的我打倒昨日的我

真

其實禁堂食同叫班做餐廳既執笠係無分別

政府俾唔起定政府唔想俾香港市民呀？

所以佢應做既唔做，然後要我埋單唔屌得

連登只係識盲反 第一日知

坪石慈雲山死十幾個
點叫人唔禁要自律?

明明應該禁足再由政府對員工出補助 係初爆發既時候
防疫做得慢 由巿民承受結果 巿民提出質問有咩問題
有咩資格叫大豆侵

咁就再下一步先，首先應該全面停工，停工後條街仲好多人先全面禁堂食

而家問題係成條街好多人迫住要返工但冇地方食飯先咁肉酸

一人一萬都比到啦 你睇下政府庫房先
唔好話1皮 派5千都夠低下階層頂2星期啦

條數應該好誇張
可能個個月要派幾百億先搞得掂

你封關嘅話，我理撚得你禁撚哂食肆

你唔封關，有乜嘢好討論啊臭閪

我好滿意呀 林奠提升民怨度 應記一功
做得好

true. 每一個policy refinement 都應該有相應配套應付 , which is 而家無，唔應該只係見步行步咁

如果連登治國，就係會叫大家絕食

啱呀

平時食宵夜咪又係求其搵個地方坐低食
坐公園坐籃球場大把人咁做

好撚多PR 之前我地係笑鳩政府覺得無必要禁夜晚堂食呀 笑鳩唔撚停工係無撚用 朝頭早唔洗返工咩 屌 依家啲PR 上連登都真心膠 重係咁撚係到spin

想要配套 措施 協助 單一準則 想班撚樣咪講埋啲去郊野公園食嘅on9 野

見步行步 踢一腳郁一下
完美形容政府

其實所有野都係要配合,唔係抽單一條例去睇佢岩唔岩
舉個例,電動單車要出牌規管係好
但電動單車永遠唔會符合到出牌要求,所以冇得用係on9

禁堂食你都要有其他措施配合
最簡單就係禁堂食+全世界禁足
咁咪大家都留係屋企,有位食飯囉題

你知香港而家失業率係幾多架可？
你知幾多人手停口停架可
之前派10000，再加各行各業津貼已經用左成二千億
你想派多幾多千億先夠？

連登：病毒6點先做野？ 係就禁足全日啦
港共：好呀就禁全日堂食
連登：林鄭打壓香港人！

停工停午市咪可以外賣返屋企食

PR唔敢覆呢個理性討論嘅留言

停工好呀 到時連登仔養起哂啲基層員工

事實
唔封關就算禁足都冇用
做啲唔做啲寧願咩都唔做 還香港人自由

你都痴線，禁午市最大目的就係唔好比人聚係室內食野
你仲開放室內空間俾人入去?

樓主走先
一陣啲兒登仔又話你五毛，PR 又拉又鎖
最後班兒登仔咪又搞小圈子 強權獨裁主義

知唔知乜撚野係一系列既措施呀？
防疫講既係全面既配套同合作

舉而家個禁堂食為例
全日禁堂食唔可以豁免戶外工作者架咩？
憑證入食肆好難？

你明唔撚明而家個政府就係同你一樣咁撚戇鳩呀
係咪抵屌呀

速遞送貨點返公司？地盤office坐百幾人食飯咪又會傳染

連登比大家輕鬆下架姐，勿認真

補圖

堂食係其中一個傳播途徑 關口係傳播根源

其實個重點係佢嘅政策唔合理
唔係單一措施問題
係限制嘅logic有問題
你可以話係淨係識抽水
但個問題係佢抽嘅位冇邏輯問題阿
本身就係政府政策on9俾人屌
依家屌翻轉頭都有

樓主好波

手停口停咪每人派錢
政府庫房嘅錢依家唔派等幾時？
全港lock down wfh 兩星期
頂多咪每人派幾千
難道你覺得要守住政府庫房嘅錢不惜全港大爆發?

禁堂食無問題
但唔封關, 禁黎曬氣

又spin

上星期連登仔：只封晚市有撚用，一封就要封晒
於是政府封晒堂食
今日連登仔：係街到食飯既都係藍絲，抵撚死/ 香港人真係好慘

送貨都有公司吧...

地盤太多人咪分批

大site 好多貨櫃比人休息 換衫 大把位啦

即係點 禁午市唔得 唔禁午市禁晚市又唔得

連登：淋病直播食屎就可以滅病毒救港。
港共幾時可以安排到？

岩啊，其實政府好難做，做咩d人都唔滿意，好陰公，唔反政府喇

又喺度打稻草人
爬文啦
講緊政策冇相應措施配合呀

樓上個堆好適合做政府工
政策on9都可以屌翻全世界轉頭

要求雇主提供地方俾僱員食飯
除特定工種外辦公室人數唔可以超過某個比例
開放民政事務處俾人分批登記食飯 同時加強消毒
用下個腦大把野可以做啦下話

好文

2月已經講緊封關既時候樓主訓著左?
一開始就封左 呢家就好似台灣咁無本地 連罩都唔撚使戴啦

其實堂食傳得最犀利既都係大型gathering (e.g. 慶回歸)，一係就係高危群組 (e.g. taxi driver)，本身就唔明點解要全面禁堂食

連登仔得把口
最鐘意講2句扮世外高人，叫人做但自己唔做

d pr 五毛 一個二個係到打稻草人
而家罵政府
唔係單單禁堂食全日定夜晚既問題
而家講緊佢政策嘅執行冇相應措施去配合
亦都冇從源頭入手

五毛POST都咁多人推

立法要連登仔以後屌政府之前要俾埋solution 先好屌
唔係嗰班幾十萬一個月嘅高官無橋抄

你睇晒上面既建議先再吠啦
係到抽水

比樓豬治國真係死硬

我唔反對派多5000 wo
我係想講疲情要有長期思維
唔該你睇下唔係淨係香港先會明明守得好好地又爆過
日本如是，越南如是，歐美地區更加唔駛講
長期戰就係時鬆時緊，鬆完又隨時會緊過
你諗住下下一緊就wfh加政府派錢，十個庫房既錢都唔夠你派
所以點解話cctoy治國精英on9就係識講要配套但唔識講實際
一味講到最後淨係識講政府派錢，派撚晒點算就派撚晒先算

其實個時唔係冷諷黎咩
拎黎笑佢防疫永遠只防一半

定係我個時Get錯，有好多人個意思真係照字面解讀

最理想當然係 收緊貨運檢疫＋LOCKDOWN（只係比生活需要的產業開 同埋 區內比活動） 七日

不個算啦，自由與政府權力的衝突都係好大問題，根本兩邊都未有共識

同埋就算光復到，有民主，都唔會係連登仔治國啦，最多叫有一票迫政權唔會變成暴政

連登仔上星期帶頭玩串個party先喎

其實真係有好多人比埋solution
不過上面班五毛表示睇唔到

on9
同777話封關已經無意思一樣
你呢個諗法咪即係話封關後內地港人點撚算
具體措施要改 唔係屌大方向呀清

禁晚市都已經有班人要喺街食飯
淋病有冇理過呀

唔係吖
依家有第二班上咗水

推願榮光歸香港

終於見到啲合理嘅發言 樓上嗰啲真係不得了

同埋香港根本行唔到lockdown，唔係錢既問題，而係香港單位咁細根本唔夠地方擺糧食，何況係煮野食。
當然香港房屋問題政府有責任。

基層工作點wfh,在家洗碗？

咁其實有咩「相應措施」係合理而又做到？除咗更加誇張嘅禁足之外我諗唔到有咩
根本一開始就唔應該禁堂食，禁半日無乜用，禁全日又無措施做到
政府自己奶共唔封關嘅責任，就攞餐廳開刀去承擔

好垃圾

明明個陣講隻毒六點收工係因為屌港共啲政策弱智，
源頭關又唔撚封又唔直接wfh比人係屋企
邊忽真係叫佢禁全日，on9

一般人睇咪理解到係冷嘲
五毛睇到如獲至寶
瘋狂笑連登仔

永遠撩人野抽水有幾難啫, 叫佢地諗一個萬無一失既方案就依依ee

咪係，政府推出戇鳩政策原來賴落連登仔就得
咁上年使鬼反送中，喺連登推爆一個post集中討論咪得

明日大嶼都起到點會比唔起
唔好玩啦
明日大嶼幾萬憶
不如你話庫房筆錢係預比支共，所以唔比得香港人好過

停工full lock down呀
懶醒

好多講緊禁足/居家令, 狗閪黑政出錢埋單, 邊撚到推禁堂食

屌佢靜係禁夜晚明明係笑緊佢政策缺陷，原來咁就代表支持政府禁全日堂食然後冇任何其他支援措施？不如你講埋話屌佢禁夜晚就等於支持禁食肆開門啦

根本就係諷刺咁笑個政府做嘢九唔搭八
唔知點解會演變成連登仔係又屌 唔係又屌

你咪又係
記得扮高人，抽完水就返屋企涼冷氣

反對政府還反對政府..
但係盲反真係好噁心..
噁心在於完全唔MAKE SENSE,
咁樣只會貶低自己陣營既質素

樓主五毛

比政府治就最岩
豁免檢疫大家開開心心

簡單講
如果佢禁完源頭再禁七日堂食真係休養生息咪有用囉
上星期係屌佢諗啲屎橋禁啲唔禁啲啊嘛
唔禁源頭淨係禁堂食咪屌佢弱鳩智，因為搞到人之餘仲唔知要禁到幾時嘛
明明上星期都唔係屌緊佢做咩唔禁埋全日堂食，係話佢淨係禁止香港人生活都唔封關，。。
偷換概念仲打稻草人打到咁開心。。。

一向係話首要搞免檢疫人士，
二黎係抽水佢禁晚市堂食，根本係禁都唔應該禁，就算真係堅持要禁，就禁全日，而唔係禁半日咁搞笑

有d 人屌佢戇鳩淨禁晚市唔代表支持禁全日
係覺得佢d 政策唔合理呀聰明

屌真係好撚鳩沖出嚟柒

終於有正常人

俾連登仔治一定封撚左城唔俾返工14日
咩事都冇了

根本唔應機禁

以後公眾咨詢活動改喺「連登網」度搞算

點解會禁晚市？
未就係on9政府覺得咁樣可以少人群聚集

點解禁晚市又禁午市？
未就係因為病毒冇分番工時間

禁曬=/=冇位食飯
點解？
首先 政府係比「員工飯堂」照開
第二 外國都係禁堂食 但人地係「大部分」人wfh 再有係外面放tent

宜點解今日會有咁多相出？
未就係因為政府冇做好「戶外工作人員配套」同「冇office人士配套」

唔禁會播毒？
不如話係室內冷氣情況會做病毒傳播快
（hku有做過搭車時的病毒傳播率）

朋友 腦子是個好東西
不如你話比我聽 點解人地台灣總統份糧少過777
但又做得好過777的？

香港政府大撚把錢 不過善財難捨 寃枉甘心
大白象工程咪又係幾百億幾百億咁倒落海

鳩撚咗又深潛

要市民諗埋政策點解仲要市民仲交稅養班鳩官

個個都鐘意比意見，之後衰咗就話。點解唔係咁，點解唔乜乜，一早點點點啦。
叫人做但自己唔做

咁真心講句 只禁晚市堂食係真on9 大家屌 係人之常情
正路黎諗 你係禁堂食就梗係禁全日架啦 點會禁d唔禁d 大家屌既係佢呢個政策on9
到宜家禁全日點解比人屌 係因為政府無配套 你停堂食唔係問題 但係你都要安排地方比人食 例如同相關機構商量用膳安排 暫時開放部分處所作為單獨用膳地方 甚至禁足令
屌 但係宜家半桶水咁 打工仔被迫係公園係街度圍埋一齊食飯 完全失去禁堂食既原意
咁你話抵唔抵屌先

利申：我坐office食飯

一開始就唔應該有呢d咁既政策，仲配咩合？
從day one開始政府係冇可能會俾市民好過
咩叫措施配合，根本成個政策都唔應該有
但連登好多人仲覺得政策本質上冇問題，一句藍絲抵死車埋黎就算，政府只係冇措施配合？

嘩你咁講嘢 政府收咁多人工 呢啲梗係佢自己諗啦 但事實佢哋又講唔到方法

樓主最醒目，完全唔理解上星期發生咩事
見到人屌政府做野有漏洞就覺得人地認為禁食件事本身係錯
非黑即白
明明就屌緊政府做一半唔做一半，戴口罩鍾意露條撚出黎
曲解人地意思仲開post引起仇恨

回力鏢

唔好咁啦咁樣顯得你好on9為屌而屌咋
外國幾多國家一早禁左堂食？
樓上為師兄講得啱，唔係禁咗就得，禁完之後既影響要處理埋，例如可以wfh，但林鄭就on99無諗過啲後果

錯重點喎ching
抽水原因係串緊777做埋啲on9嘢死都唔肯封關

佢唔俾堂倉係對疫情近乎0幫助

其實係，你極端啲玩限2人堂食 + 隔台都得架，點解大型gathering同高危群組要燒全個飲食業先

屌你都曬9氣 一個地盤有幾多人你知唔知
送貨返公司食？ 撚有時間？
送外賣個班又點樣解決？
返工唔撚驚食飯驚？
講撚到坐街食有得簡咁

不如宵禁啦

咁講封關其實都一樣，無配套都係封唔成關。
封3日斷糧又開返？唔限物流？所以如果全封關帶黎不便一樣俾連登軍師屌

得閒禁呢樣禁嗰樣唔封關?

原來777會睇連登？

屌你老母 屌多兩次

拉

你出比我啦
封關+禁堂食七日
另外開放社區會堂，康文署，自修室等場地供市民作食堂用
點實行再講，但咁樣大家都有位食飯先啦

一百個連登仔
九十幾件月入連五皮都冇
八成住公屋
你覺得呢班友係有腦?

得呀, 政府埋單囉

其實停工full lock down真係有可能咩？
先唔講緊急服務同清潔
剩喺你要去買個嘢食買啲日用品都要人開門賣啦
Lock down兩星期叫全港嘅人日日食罐頭食足兩星期？
仲要有人屋企喺冇廚房
香港人口密度咁高 做分流分批買嘢基本上喺冇可能嘅事

另外唔少行業 物流 運輸 地盤 你叫人停工除咗打工仔嘅收入唔掂 間公司都唔掂 而加飲食業 零售業已經要接濟
仲有咁多行業 政府喺咪可以幫補得哂 中間個行政要幾多人力物力

講到尾根本就係封關最實際

與其話外國有版參考，倒不如話外國政策黎到香港係注定水土不服
講真，清潔工冇地方食飯呢啲係今日先有既問題咩？早幾年已經有新聞話啲清潔工要喺廁所食飯架啦，而家係直接令到嗰問題爆發。
點解話外國有相應配套，係因為人地外國勞工權益、公共空間、社會福利政策本身做得好。呢啲固然係香港政府責任，問題係呢啲野都冇辦法短時間內解決，政府又要強行抄外國，咪搞成咁。
如果真係要選擇lesser evil，我寧願開堂食俾人，都好過你話禁堂食然後要相應配套。

你係咪錯邏輯屌政府禁晚市串鳩佢病毒有working hrs唔代表支持佢禁全日堂食

個重點係政府唔處理病毒輸入源頭、唔全面封關

關就要封架啦，佢自己都今日起收緊埋檢疫政策，問題係而家既本土傳播都要搞架嘛

禁呼吸

咁始終有啲害群之馬去啲慶乜柒晚會去沙灘去蒲搞到香港爆第二次，要怪怪佢地

同樓主討論堂唔堂食晒鳩氣，佢錯撚曬重點

哇，好撚多五毛，屌受害者唔屌加害者

連登治國就一早封關加wfh啦屌你老母

講撚到連登仔話事咁
明明政府癈
仲係度賴市民

咪話我睇死就算真係全面封關，兒登仔都係照屌

最大問題係政府次次都係後知後覺，但係啲措施成日都係做得唔夠完善

禁餐廳無問題
唔該禁埋返工

class linkglogic throws exception (連登認輸)
{
if (政府拒絕連登仔訴求)
爭取訴求 ;
else if (政府落實連登仔訴求)
政府執行失效 ;
else if (政府貫徹始終執行連登仔訴求)
政府無情封行只伯使市民不便;
else
政府spin 「離地」沒常識 ;

system.print "連登就是最後嬴家" ;
}

屌你啊 唔好講真話啦

錯重點 真心膠

屌多你一句人哋屌鳩你就賴pr，就係你呢啲柒頭帶歪曬啲連登風氣唔講論點理據，淨係識話pr，你咁講代表自己啱？

分分鐘連工都冇份
唔知全禁堂食對平時返工既人幾大影響

所以俾著我係維尼真係直接俾香港獨立算，因為實唔使一星期就直接亡國

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬
幫手like，好多泛民dislike我
九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

根本一禁就應該係要全面禁 無乜問題
全面禁產生既問題原因係社會問題唔係防疫問題
呢種社會問題亦會引致防疫問題

本土傳播其實鼓勵wfh 餐廳疏啲限坐限2人一檯可以做
但一刀切咁cut全日堂食又冇可能做到全面wfh嘅做法喺同佢叫人去郊野公園食一樣不負責任嘅做法 一樣都喺咁荒謬

為屌而屌？如果個疫情真係咁嚴重，d措施係咪應該唔再局限於堂唔堂食？你而家成堆人係街食，係office食都好，唔通就唔會增加感染風險？
不嬲講緊既係要封關，冇人要求過佢全日禁堂食，你係要全日禁既我唔該你禁埋番工同封埋個d免檢疫人士，而唔係係度做show
pr狗又想spin去我哋自相矛盾度？咪on9啦

所以真係唔應該一刀切禁堂食，呢件事係香港行唔通

頭兩者就真係on9既
但第三個，其實我覺得最大問題係佢無諗個影響，話曬佢所十幾萬收入點知其他人工作係點所以無任何配套。

仲有好多人都喺安老院感染
咁連登又係咪要勒令所有安老院停業？

連登仔 只係為屌而屌 唔會用腦思考

你有無腦

冷嘲熱諷比你講到為屌而屌，如獲至寶咁，邊個先唔用腦思考

做又屌唔做又屌

次次d措施都做一半唔做一半，完全唔全面都唔屌得？收皮啦p牌仔

師兄講得岩推

我無話政府佢無責任，我話連登仔廢啫，今日既我打低昨日既我

都唔知你講乜鳩
由頭到尾都話佢禁乜禁柒果啲同你一樣咁撚無用
無封關禁黎有撚用？ 確診數字每創新高
不過放心 你呢啲垃圾係治唔到國
林鄭呢隻狗都係要有英藉先做到扯線公仔

點會俾唔起
睇下想唔想俾架姐

class linkglogic throws exception (連登認輸)
{
if (政府不禁)
system.print "廢柴高官剩收人工什麼都不做" ;
else if (政府收緊社交措施)
system.print "政府執行失效, 一樣爆到九彩" ;
else if (政府再收緊社交措施)
system.print "政府未夠徹底, 為何只禁夜間不禁早午" ;
else if (政府連早午也禁)
system.print "政府無情執行使市民不便";
else
system.print "政府「離地」沒常識" ;

system.print "連登永遠是最強專家" ;
}

你都on撚9

當時笑政府係指 根本就唔應該禁堂食

當個個係度屌緊正苦慢十拍, 政策唔夠全面既時候
你仲停留係病毒係咪有WORKING HOUR呢類低質笑話
你開心就好

因為連登仔剩係識屌

「相應措施」、「相關安排」，你嘅提議就好貼地？

政府帶頭呼籲wfh，私人公司唔比wfh咁政府可以點，一係就禁足，但禁足又有人出黎屌佢唔比人搵食

現實係政府比咩你都會話係屎，為反而反。

屌佢唔封關攪埋D封半日咁笨柒既野 要封就封全日

到封左全日 其實最後都係冇封關

不過搵堆PR出黎SPIN到一直淨係笑時段就攪掂

根本兩樣野黎
講working hours係串林鄭思維混亂做一半唔做一半，一係就全禁一係就全開唔係揀時間
到今日攪成咁就係話佢點解唔當初係豁免檢疫個班做多d,先令到日日確診過百人人要係條街食

結論樓主係pr，仲要係無撚腦個種

樓主唔好講真話啦

明明連登仔話 「不如禁足全日」係串緊佢淨係禁晚市唔禁早午係唔合邏輯
跟住而家禁足全日又唔限制WFH，要全世界返工硬食禁堂食
連登仔屌晒鬼就話返連登仔自己捉蟲???
根本兩樣野講緊唔同既事，格硬拉埋一齊講

連登仔治國一早就禁咗中國啲人落嚟，晨咁早就無事啦

同意.... 我覺得禁晚市都大大減少左d人放工去玩。宜家全日... 叫戶外工作既打工仔點算....

初初話焦土攬炒，依家又話要走佬又要外國幫拖

政府自己呼籲完wfh就叫做咗嘢？佢自己啲公務員咪又係無wfh，啲公司見政府都帶頭唔做佢哋更加唔唔會做啦

仲好撚多添
日屌夜屌唔封關
SPIN哂去淨係屌時段咁

啲正皮太少，啲鬼acc去哂邊

咪撚on9啦
笑佢病毒係咪有working hours係串緊佢點解唔撚全民強制wfh
而唔係笑佢點解唔禁埋午市啊傻閪

立例禁止囡囡著底，一定

個政策on9 你走黎笑鳩連登仔？

SPIN緊 你識條春

屌佢禁夜晚戇鳩，但無話禁全日先岩啵唔好老屈
根本禁堂食就係弱撚智

你見有班人成日屌美國做嘢慢就知
香港人習慣速食，諗嘢唔夠深入，習慣諗到就做
自以為好醒

連登仔係咁
唔做又屌 到做完又屌
雖然林鄭抵屌 但今次真係好柒

我係恥笑批藍絲姐

連登仔應該去美國 教下侵侵做野

樓主弱智！明明話佢點解要禁食肆堂食，搵食肆祭旗，要禁就要連公共交通工具、食肆，商場。全部都禁入

痴撚線政府就係香港人死哂都唔封關/停免檢疫

樓主今日先知仲要開post扮醒
仲柒過兒登仔喎

唔禁你地又屌架啦
佢而家做咩都會比連登仔盲屌
雖然係抵死

樓主開POST証明自己幾咁撚蠢

上面條友真係好低質
佢又講唔到解決方法 但又屌人解決唔到

你都ON9 先唔講你係唔係連登仔
係既你就話緊自己柒

第二 笑佢封D唔封D本身係屌緊佢唔封關+封一半唔半一半

到佢封埋嗰另一半時段

佢都仲係未封關架智障

呼籲左就係做左，咁我收20萬一個月，呼籲你幫我含撚啦
緊急法呢就用黎推遲選舉，再唔得咁大撚晒附件三呢？咁撚多野唔做，只係識得禁

之前禁晚市就笑6點前冇病毒
而家變左笑唔封關

不嬲都屌政府，俾哂位你入都唔叫盲屌啦，放大政府施政失當，唔知點解講講下會變成撐政府

得閒禁呢樣嗰樣唔得閒封關?
識唔識分先後?

禁堂食呢D 就應該配合埋禁足啦

問佢點解淨禁夜晚係笑鳩佢
唔係叫佢禁埋日頭

禁足然後咪賠錢俾企業同工人囉
有錢賠大家忍下唔出街，又唔會手停口停
依家個政府使一半唔做一半，話「呼籲」wfh, 唔強制你做，只係想迴避賠錢責任啫

你都戇鳩，無能力諗方案就話人為反而反，弱撚智

咁起因係佢唔封關
而家做咩都錯

你咪繼續扮唔知
你智商係咁上下邊個幫到你
一路都係屌緊應做唔做
到而家究竟封關未?
做埋D補救野實啱架
但係真正最有用既做左未?

用你你老母個臭閪生出黎既閪腦諗下喇

連登一向為反而反

其實點都係spin緊個政府on9

自己去返果d post睇啦
都好肯定唔係你講咁囉

根本唔關事
有3個口岸從來無封過，咁多個月都相安無事
只係上個月林鄭收到老董信，俾船員免檢疫之後先開始出事

一日最衰都係政府
香港人 冇飯食
餐廳 執笠
打工仔 失業
經濟 玩完
但仲未屌醒香港班藍屍

你屋企爆屎渠
你老母奶地板奶一半唔奶一半
俾個契家佬管理員屌佢奶一半不如咪奶
到佢奶哂成屋D屎

代唔代表條屎渠唔洗整?

所以根本禁得堂食就要禁足啦屌都弱撚智
然後向所有受影響行業賠錢，先搞得掂

其實就係咁堂食都要有相應對策，例如在戶外工作有咩地方政府可提供食飯，例如開個會堂個類，但政府禁完就算，唔會諗後面連帶既野

連登笑下算啦
真係信果d真係蠢撚過閪
上年睇連登睇到上晒腦然後出去沖既都一大堆啦
結果係點都唔洗我講啦,成世玩完

相信大家想話禁堂食冇科學根據姐 冇討論價值

而家係政府做兩樣ON9野
唔封關 + 封一半唔封一半

再補做返其中一樣
咁D人集中屌返佢封關嗰陣
搵D社會垃圾出黎SPIN
話鳩D人乜都屌 做啱左又當睇唔到

其實逃避哂封關問題

派曬庫房就冇人屌，係喇係喇，至撚醒係你

自己返去睇之前d post啦傻鳩
事後孔明衝出黎柒

屌你老母你宜家嘅行為係同PR一樣係事實
又係啲話政府做得唔好不如你嚟做呢啲藍屎賤種思維

呢段野都好啱你睇
你老母如果唔係食屎狗都好難生得出你

你屋企爆屎渠
你老母奶地板奶一半唔奶一半
俾個契家佬管理員屌佢奶一半不如咪奶
到佢奶哂成屋D屎

代唔代表條屎渠唔洗整?

本身套講法係「要禁就禁全日，禁曬全世界，然後賠償」
跟住啲PR公司就針住話本身禁半日唔like, 依家禁全日就屌，根本弱智
要禁，就要禁埋足，再賠錢，一套做
一開始禁半日就係戇鳩，做一半唔做一半，兼夾逃避賠錢責任，而且佢淨係禁一段時間，都尚算可以配合返工既人，唔影響生活，但禁得全日，就唔同講法，禁全日影響到返工既人，就要順手禁埋人返工+賠錢架啦

啲PR撚都戇撚鳩

on9
果陣屌點解禁夜晚係因為齋禁夜晚有乜撚野用 唔代表係支持禁堂食

你on9少陣啦仲講明日大嶼夠唔夠錢，你真係以為香港造地有得蝕？
明日大嶼起D地係可以拎黎賣架
講句唔好聽，政府如果肯一個仙都唔出將成個project判出去俾地產商接
地產商俾錢填海+按政府要求起返D醫院啊消防局啊之類，之後成撻地都屬於地產商可以任佢起樓，符合返城規條例就得
香港幾大地產商爭崩頭接呢個project添啊

計住一件事既一PART講
叫佢睇FULL PICTURE又扮睇唔到

唔係PR手法都唔知係乜

至於唔係PR都咁樣諗野既人
直頭係社會垃圾

都好肯定我冇講過

有時唔係暗諷一句話自己係pr/五毛就有用
雖然好多人上連登唔用腦（包括樓主）
但都仲有啲人係會諗嘢嘅

連登仔自己唔認自己on9 sorry

你知唔知點解要禁堂食？ 因為室內地方空氣冇咁流通易d感染 你依家開自修室 康文署咪變返市民係室內地方食 咁禁黎做咩

你話封關 咁d糧食點送到黎香港

諗清楚先la ho mah

禁唔係問題 後面啲配套政策呢
個政府廢完全無諗過
同去7仔買廁紙一樣咁on9
全日禁堂食 咁唔該封埋關
全港停14日 等中左肺炎既人病癥出黎再隔離
咁未唔洗爆得咁勁 唔會有第三波 第四波
至於停14日點生活 政府唔識同啲公司協調架
啲撚樣個個月袋十幾萬 唔洗做？

先唔計五毛/pr 連登不嬲都係一個開放式平台 乜人都上得 每個人有自己既意見 有人覺得禁 有人覺得唔應該 樓豬你開個咁既標題 我覺得你仲撚on9

拎撚曬啲錢去起明日大嶼就最撚好啦

禁足賠償都屌，我諗應該得共產黨會屌

共產黨：屌你派曬啲錢我仲點用回血劍

其實...封關係封人...唔係封貨運...

珍

最緊要係全面封關啊

奶完成地對你有咩負面影響?
而家全面禁堂食搞到人唔方便先咁嘈
兩個例子差咁遠你都覺得冇問題

用下腦先留言唔該
智商咁低
你老母唔係比黑警強姦都唔會生到你

禁堂食->屌你老母我係邊度食野啊？
開放社區會堂等地->屌你老母就係唔想D人聚係室內食，你仲要開放呢D環境俾人入黎食你係咪on9？仲有午市最大需求係打工仔
絕大部份打工仔都堆係中環金鐘灣仔+太古+觀塘+尖沙咀
呢幾個地方各自得好少社區設施，開放出黎一黎感染風險高二黎垃圾問題難以處理，搞咁撚多亦最多都係容得一兩成人口，其他大部份人點算？

得戚得你

仲唔整返條渠唔屌得
你老母太鍾意食屎?

咁理性d諗

禁晚市堂食
雖然成效低
但好過完全唔禁呀
始終會幫到少左人感染

但全日禁淨係睇今日都知
個負面影響太大
仲未計d餐廳好快破產

最平衡既應該係
封關+check番免檢個班人+只封晚市

你講個D根本都唔撚柒關事
即係人地講撚緊點賺錢你講最緊要戒賭唔係賺幾多都會輸晒
鬼唔撚知咩，咁你戒賭既同時要唔要賺錢啊？仲當自己好撚醒

應該全日禁加全民WFH

咁你咪屌佢唔封關囉
冇話有問題wo
而家係連登仔自己有份話不如禁全日堂食
但而家又禁全日屌

你智商係唔係咁低
廢事覆on9仔

過咗612 721 811 831 10.1 11.8 11.11 11.18
都係返工返工 你覺得香港人仲有得救？

咁封左未?
關都唔封 走去攪封堂食
算唔算唔識分輕重?

咁理性d諗

禁晚市堂食
雖然成效低
但好過完全唔禁呀
始終會幫到少左人感染

但全日禁淨係睇今日都知
個負面影響太大
仲未計d餐廳好快破產

最平衡既應該係
封關+check番免檢個班人+只封晚市

我見上面有人講得好中
如果學你班人既邏輯

其實只禁堂食有咩用
應該禁止埋外賣, 禁止所有交通工具, 禁止所有人進食, 講野, 呼吸

本身就兩樣一齊屌緊
唔封關 走去整個ON9半日禁堂食當自己做左野
好喇屌完一輪
將原來ON9既禁半日變左禁成日
係咪就唔屌得封關?

原來食緊嘢會自動抵禦病毒

林鄭上身？

咁所以咪唔撚應該禁堂食，
你想加辣，就直接禁足封城
你想人繼續返工，就要保留堂食，最多要求座位再隔開啲
另一方面，以上兩樣方案都要賠償俾食店啦

封關從來講封客運，唔係貨運
而貨運保留，就要加強對貨車司機檢疫

今日再爆發係因為老董搵人出信俾林鄭，林鄭任由啲船員免檢疫落船先出事咋，戇你個鳩

證明連登仔唔識諗後果
但盲屌林鄭我都支持

返工啦你 香港人

禁乜都好唔禁免檢做乜都無用

封關唔做，禁堂食，人人坐係街食就當無事？
做一項政策之前唔識預計巿民會點反應？

有咩問題姐
佢地跪係地下都無人話有問題 幾時輪到你呢地兒登仔出聲啊下話?
尊嚴香港人一早無架喇
香港人 抵死

大部份都係問緊老豆老母拎零用錢既中學雞
你話喇

其實第二波同第三波都係外來
第二波係留學生 人權考量 可以入境但要隔離14日 fine
但第三波啲免檢人士一係支那商家佬 一係就國安叔叔 一係就外藉船員 死咁多香港人都幾撚唔抵

免檢機制 屌你老母咩

點解唔搵兩者平衡小小嘅方案 i.e. 全面禁堂食
而係要加辣就禁足封城咁on9 冇得返工冇錢收你真係咁開心？ 陣間d人手停口停就真係多得你e d on9仔唔少

同意封客運 但係叫人禁足真係太on9 一件事還一件事 林鄭on9 但唔代表禁堂食係錯...

點解要遲7日先禁

姐係過左成個星期你都未明人地屌緊咩

主要問題唔封關 講閪咩

吓我仲係覺得佢同上次禁夜晚堂食一樣做啲唔做啲先比人笑佢個政策戇鳩

根本格硬嚟，全日禁堂食又唔派錢支援下飲食行業，又唔強制停工，得個呼籲有撚用個個老闆似古天樂咩

禁堂食又點啲人咪照樣返工，然後大把人係街食飯仲大獲有效嘅頂多咪減低咗好多港豬出街嘅意慾

重點係到依家都冇講過啲咩抗疫基金點樣支援各行各業仲要唔封關，到依家都仲有5宗輸入個案，一邊醫人一邊放人入嚟霸床位

之前連登仔唔係笑鳩政府冇腦咩點解調返轉

總之人哋就要社交距離 自己唔使

駁唔到

其實一直講緊要返工禁乜撚野禁食都冇用

下，一向都反佢禁

仲要搵夜晚啲打工仔嘅嚟試下水溫，夜晚已經大把人係街食，仲要夠膽死整埋全日禁堂食又唔試下啲一間店頂多5枱客開闊啲嘅政策然後呼籲冇必要唔樂堂食咪得，起碼至少減少咗被逼係街食嘅人，根本鳩到無能

抗疫啊大佬，你覺得仲應該正常翻工翻學咩
派錢比你拎黎買iphone架？
你可以話佢派唔夠錢，可以屌佢一直都唔封關搞到依家咁，但停工停學真係依家「補救」既方法
而呢個方法其實係弱鳩智斬腳趾避沙蟲but可能會work
之後有堂食都零確診咁多日其實證明真係stop到
只係個方法好弱智咁做到，一早封出入境其實就得
原本就話有留學生乜柒乜柒，依家都翻曬黎上zoom啦
依家都唔封關但係搞禁堂食咁比人屌囉，依家先黎補飛
仲要補錯飛，關都係唔撚封

連登仔一早就會封關 沒事兒

不嬲都講緊禁堂冇用，封關先有用
依家講咩都太遲

禁晚市認真係無用，而全日禁其實有好多後續處理方法，不過政府廢無計。

我哋係連登仔！最缺乏嘅係乜嘢.jpg

所以上面個堆我直接block柒曬🤭

最主要係屌佢應該一早真封關
封關都搞唔掂 咪禁晚市/禁埋午市囉
邊個有資格出聲

真係漏洞佢又唔搞 就搞埋啲影響日常生活晚野
仲有個限聚令呢？室內無限，室外50人？
如果條限聚令唔係咁荒謬
係限室內50人 室外無限
咁已經冇左慶淪陷群組 同 富臨群組

其實諗多兩步大家都會知個責任誰屬
連登啲留言冇可能個個都要打到成篇essay咁有晒完整論述
如果執住「連登仔屌完淨係封晚市，今日又屌封埋午市」，咁同班冇腦藍絲有咩分別

其實要
逼停工係最好做法

[請勿混淆視聽] 連登仔普遍態度係支持封關而非禁止堂食

而家去左去屈熱狗老屈

0.5

咦 樓主去咗邊

所以香港人係值得有呢個政府
為左個死十幾個人既病毒搞咁多野
仲要唔覺得自己痴線
咁政府未陪你防疫囉，又屌喇
好撚得意架家下d香港人

屌，所以咪話政府嘅工作唔係求其封完禁完就算囉，後面點樣減低影響佢哋都要諗。又block一個弱智

當然有用
除非大家唔認同餐廳係一個傳播場所
唔係既話，晚市好多時都係聚會黎
我自己都因為冇得晚市而取消左好多朋友聚會
點會冇用

人地咪講緊個政府做d唔做d
比埋兩個option你。。。一係加辣一係留堂食。。。
你睇唔到仲問人係咪想人手停口停。。。邊個先係On9。。。

算鳩數啦 好撚多好似樓主個d pr同5毛進場
block完算數 嘈都費事

你弱智唔係扮架喎，單禁晚市擺明on9，全日禁可以，但唔該做好配套減低影響，但而家係政府冇做。明未？又block一份弱智

個post我block 咗幾十個

理你老母咩
仲好意思講理性
禁晚市成效低咪禁撚晒全日囉
係你班仆街支持禁架嘛
唔通淨係禁晚市就唔撚快破產呀？
封關咪咬撚住封關囉
家陣邊撚個比正苦spin撚左去禁幾耐仲要支持埋一份唔比人做生意呀
咪你班戇鳩閪囉
屌屌屌你地有資格屌咩

屌拿星睇到22樓先有個正常留言
樓上嗰班係做乜9仲要咁多正皮

連登仔收咗正苦份糧要幫你諗埋點治國？

點解唔搵兩者平衡小小嘅方案 i.e. 全面禁堂食

閱讀能力有問題？ 我咪講緊佢兩個方案太極端 平衡返小小全面禁堂食有咩問題
留堂食疫情難受控 禁足手停口停
淨係禁堂食唔係做d唔做d 而係兩者平衡嘅方案ah

平乜撚野衡姐
岩岩果年你死撚左
第一次限聚中後期你班冇腦閪都識講原來個限聚令要黎搞鳩你地
今次再黎又走返去講理性平衡
封關咪咬撚住封關囉
仲有呀封全日係有班仆街日講夜講架
咁撚理性平衡果陣唔屌鳩佢地五毛pr

其實係，根本垃圾

依家咪全面禁堂食，但唔封關。。。
你覺得真係防到疫？
屌緊佢唔封關而且又冇配套協助防疫。。。
退一萬步講，依家唔封關啦，淨係禁堂食真係有用？依家咪一樣大把戶外工作者去公園去橋底去天橋食當有一批人真係冇地方食，係咪要諗下點安頓呢幫人食飯啊？
一係就宣佈停工，大家拎政府資助翻屋企食；一係就安排地方比佢地食
禁堂食唔係做啲唔做啲，禁完唔搞配套先係做啲唔做啲

政策實施前，一早要諗曬啦
on99膠官，仲要逗咁多人工，個腦坐住左

樓豬咪正宗高官思維

咁重整多次

1) 封人不封貨+禁堂食七日+發佈相關措施安頓戶外工作者

2) 直接封城禁足七日，政府派錢資助大家翻屋企食飯

上面兩個都可能work，公開比大家討論下有咩漏洞

btw依家個option係
3) 唔封關，禁堂食，戶外工作者周街食，政府冇做任何措施幫手安頓

我，草草一介平民都諗到既solution，如果我覺得政府都做得差過我，我屌得未啊？

串緊政府你又當要禁全日，實情就係禁一半同唔禁真係無分別，而禁全日都唔代表有效，返去讀過中文啦

笑佢切半條J 唔切晒成條唔代表切J 本身係岩

成班連登仔離地到
都唔知有幾多人返過工

連登仔？成班pr 五毛 打手有連登acc 就係連登仔？

講得好，事實上係要禁全日堂食，但唔應該規定出街戴口罩，同埋要規定wfh

我淨係知聽連登講通常衰

上連登乜認真

你班高官連真假話都唔識聽，學人做官

串撚錯字

我覺得全面禁堂食的缺對防疫有幫助
戶外工作者去公園個d戶外地方食受感染嘅機會咪少咗lor
空氣流通d 地方大d 人少d 咁都話冇用？
至少d人去行山唔去行商場就係貪佢戶外地方ah mah
我夠膽拎個飯盒去戶外地方食 你夠唔夠膽去慈雲山d餐廳食？

封關我贊成封人唔封貨 但你話禁堂食對抗議冇用就over咗lor
最理想情況當然係封關加禁堂食 但你唔好因為林鄭唔封關而跟手屌埋禁堂食la
成班人困係細細嘅餐廳點同你成班人分散曬係d公園比ah...

呢啲咪要政府班官諗囉
咁高人工唔係要市民幫手諗埋呀嘛
Suppose政府要解決嘅野解決唔到
你仲要幫佢地諗埋藉口

出左事就話有連登acc就一定係連登仔? 連登仔永遠剩係識推卸責任

連登仔認為法治未死

到呢一刻，我仍然唔覺得香港「法治已死」

ching你打咁多粗口唔係問題 但你唔好打到破壞曬成個句子結構得唔得
我好認真咁睇緊你打個d嘢 但我真係一句都睇唔明
最多估緊你話平衡唔好 咩一開始唔屌限聚令 其他真係完全唔明你up乜
你重組下句子得唔得

根本應該唔好比任何人返工 直到另行通知

根本應該直接封關同取消免檢疫

解決問題係佢份工嚟o架喎
駛唔駛我哋幫佢諗撚埋？

連登仔係第二個共產黨黎架麻 俾佢地掌權治國真係要即卡移民

淨係計呢點幾適合做官

今日有畫面丫ma

一直都係講全面封關，禁禁禁，禁你老味

支那畜牲你做未死咩！你呢啲冚家產一早應中撚左傻閪支那病毒死鳩左啦

由一開始已經講緊話要封關 政府有冇做過？
限聚剩係限室外唔限室內又有冇問題？
剩係禁堂食 又冇相關配套又屌得啱唔啱

乜撚都做啲唔做啲 搞到成pat屎咁 屌佢有咩問題
原來指出政府咩問題都唔得 樓主都係乖乖做隻豬啦

CLS 政府做得唔夠好就要屌架啦
做得全世界最高人工嘅首長 但做到成pat 屎咁
市民屌係合情合理合法架喎

連登看天下

要屌點都會入到位屌

一班低智既人組成既國家幾有民主都無用

家陣咁搞 餐廳都死 唔知有幾多間執 失業率再升

咁員工餐廳都豁免啦 有咩分別

封乜撚野姐
你估香港政府有得話事咩

咪on 9啦，一早封關限入境咪得！
豁免20萬人免檢疫，d人四處播毒先搞到今日咁！

係個垃圾政府有問題！

不如集思廣益下
全日禁堂食應該有咩「相應措施」

小弟愚見就係租用學校禮堂或者教堂空氣流通既大空間比人食外賣
要登記身份證先入得 方便如果爆發可以即刻track到源頭
入邊可能啲位置全部都係單人座位
每個位置隔3-4米
有無得唸

點解唔係強制全部人在家工作,咁咪少左大部份人要出街食飯

上星期講緊禁番工番學 平行時空？

你嘅思維 ＝ 經濟重要過抗疫
既然係咁 禁堂食已經影響到飲食業 檢疫又影響酒店旅遊 依啲你又唔講？

同埋庫房就係要依啲時候用 唔係儲幾千億 然後攞嚟起大白象

應該只禁藍店
黃店可以堂食

經濟唔係重要過抗疫你話我知侵侵咁急復工做乜？

但係人係連登留言話要完全禁堂食，唔係連登仔係咩?

你可以話唔同連登仔有唔同意見，但唔好一柒左就一口咬定呢d留言係pr/五毛/打手，咁樣好核突

話口未完，政府做左，連登仔照屌

個post幾好，一次性block好多Pr

所以美國咪同中共一樣爆撚到依家都仲未停
既然覺得經濟大於一切 就要預咗武肺係唔會完
所以依家咪講緊政府做啲唔做啲完全係晒9氣

所以話不嬲就係要預左長期作戰
唔好諗住可以快快手派撚晒錢一齊搞掂佢之後就會冇事
當打仗咁，今日冇事出返黎做生意
隨時聽日炸到黎又匿返係屋企

邊個POST？真心無留意

封關先啦On9

路線圖已經畫好，下一步就係每區驗深喉，然後借機引入大陸醫療人員「幫手」，再引入健康碼控制你一舉一動，然後泛民就配合政權下次遊行要健康碼綠色先準行，一班黃絲同連登仔就會話「好吖咁就確保我健康咁遊行」

講咁多把撚咩
根本係香港政府陷入塔西佗陷阱
一早已經萬劫不復

係連仔陰鳩正苦？定係正苦咁聽連仔話？

英國當日點「禁堂食」

隔離有post有講 一個好嘅政府係要點做

你睇下香港政府做咗啲乜撚？
堂食－禁晚市－禁全日堂食－開放19個避暑中心
成件事明顯冇完整plan過 到頭來又係同堂食冇分別

長期戰係啱 但係唔該水喉爆咗漏水嘅時候 去同我搵咗個水掣閂咗佢 先好叫人同你拖地啦係咪呀

仲有

好多XX帶風向

禁堂食本來就係智障行為
藍絲on9全部人受罪，你可以違規先禁堂食
睇番嗰中招list就知道感染餐廳群組係9:1
藍9黃1，根本就係藍絲餐廳沒跟足指引去做
之前蘋果都講過藍絲餐廳沒食環黑警去捉
搭枱，除罩嘆茶，一枱8個......

你又唔見龍門，燒山d餐廳出事？

禁夜晚，屌染病毒有working hour
根本同屌禁全日係沒抵觸.....

其實係路邊、公園食，仲高風險
因為沒人清毒同追蹤源頭，仲難捉到潛左病人

今日我知道富臨出事
我都仲可以追蹤到去過富臨既潛在病人

如果一個後樓梯佈滿病毒，食飯者中招
你鬼撚知道邊個去過？病毒可以停留係扶手10幾日
屋邨有確珍但沒成棟有事，係多得清潔嬸嬸渣...

公園食飯群組
街邊食飯群組
後樓梯食飯群姐
辦公室食飯群組
相信好撚快會出現

尤其係辦公室，之前有d確珍者因為成日都沒除罩
所以有同事仲可以幸免，但如果大家除罩食飯
咁果枱人，坐落去佢果位既同事就可以一齊入icu

冇留意有心嘅可以search下先，唔好下下做伸手黨
同埋ig個個都po話咩「莫非病毒有工作時間？」嘅濕尻嘢啦，呢種講法喺早一個星期係主流，到今日禁啦忽然所有人同媒體就賣慘情，代表啲咩？

夠啦巴打 你再講落去個班雙重標準child登仔就黎兜唔到架啦

如果政府係一刀切. 忍痛2-3星期. 我係覺得冇問題.
限4人 一個星期.
然又限 夜晚堂食 一個星期
然後又限 全日堂食.............唔知幾耐.
開頭諗住捱一星期者. 照開啦.
點知又要捱多一個星期. 頂埋佢啦.
屌你老母而家又話要捱多唔知幾耐..........

你處理唔到就代表其他人處理唔到咁無腦嘅思維

台灣咪做得到囉，俾你抄都唔識抄呀

2639+809 個like

兒登不嬲都是港共政府喉舌

其他野我唔講住
你係咪連登仔先
你支唔支持全面禁堂食

首先我係認為唔應該開放避暑中心既
除非佢真係strict得好緊要分到d座位好開
但好明顯連登仔係乜撚都屌
上面勁撚多人屌政府冇配套，應該要開地方俾人食
而家開撚左又屌咁咪即係堂食

其次係香港同你所講既國家有一樣野好唔同
例如英，美呢d係隨時可以開printer印錢，佢地既貨幣係國際上有足夠認可
香港唔得，香港只係靠外匯黎做美金代用劵
所以無論係外匯基金或者庫房，d錢全部係香港人辛辛苦苦賺返黎，冇咁既實力學英美咁玩法
你睇同為國際金融中心既新加坡有冇咁做？

至於關口既問題我當然同意你啦
根本如果唔係海員個邊on9左而家應該仲係0確診

我支持既

係就學外國直接lockdown啦
同埋都係嗰句啦
你唔封關講經咩

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅中史古人資訊片，點知一路讚蘇東坡點做父母官，一路拎黎同鄭月娥離地抗疫做比較，睇到高下立見，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

比樓主治國就真係死喇同林奠一樣咁on9

明明一直都係嗌封關

地盤點wfh?

利伸：支持防疫，政府下一步應該禁止人說話，防口水傳病

收到風樓豬係pr

係啊 你又唔係連登仔喇

明明大家係講緊唔應該禁夜晚堂食

連登係咁 我由一開波都屌佢地雙重標準 以家又咁關心地盤廢老無地方食飯 為屌而屌

無比較無傷害, 睇下台灣, 需要禁呢樣果樣? 需要帶口罩?
人地係由源頭解決問題

不嬲都係講緊叫佢封關 唔好又扯去第二度講

英國當日點「禁堂食」

pin 自己加選擇性回答，你根本就唔想理解原因

其實全部都係串緊個政府 禁食堂慢過人 禁啲又唔禁啲，根本個做法都諗唔到佢個部署係想點同個目的性係為咩,因為你唔狠心一刀切根本始終都會有可能傳染
就同當初封關一樣，遲遲唔封到封啲唔封啲再加免檢疫人士，其實又係唔知佢想點
你既理性仲攞命，有禁好過唔禁皇恩浩蕩，太感動

上面好多人話開放社區中心
而家開放左啦，點睇啊

人地反問你午市病毒會唔會傳播, 係質疑政策成效, 指出漏洞
對於啲思維狹窄既人, 就理解成支持禁午市

不嬲都講唔應該禁晚市

係禁所有人入境

連登仔係咁 錯左都要撐 轉個頭就話人玻璃心

咁咪即係講緊禁堂食係戇鳩囉，之前係屌佢禁堂食淨係禁夜晚就當做咗嘢。

全日禁係反射只禁夜晚既低能做法

成班雙失/返低賤工叫人地仔細老婆嫩濫炒

到底係連登仔低智定多PR公司？

由頭到尾個根源都係免疫令，禁堂食係嘲諷緊政府做野亂咁黎

日日都斬腳指避沙蟲

兒登仔同PR公司仲係到笑自己人

到最尾，政府做咩都唔到兒登仔話事

佢叫你做咩都係照做

病毒working hr呢個joke由頭到尾都覺得好戇鳩

樓主係PR定弱智?

做一樣決定前唔諗後果就做？

你政府黎嫁？政府就真係唔洗用腦，做左先諗

而家日日都係屌緊政府無用腦，你就針住政府做咩都有人屌

順應民意呀嘛

真係多得口罩法西斯唔少

人地都話例如 u see?
禁堂食就係想人唔聚集 但係啲人都要返工 咁有咩意思呢??

咁應該屌政府唔做後續工作 而唔係屌政府禁全日堂食